# README #

Бот для подсказок во время квиза. Пользователь пишет ему сообщение, а по этому сообщению ему приходит в ответе  2 подсказки. Подсказки находятся в файле `quiz.properties`

## Настройки ##
### Настройки по умолчанию для файла `quiz.properties`: ###
* `sleep_seconds=5` - задает время в секундах между выводом подсказок
* `default_message=Ooops...` - сообщение, которое выводится, когда нечего выводить

Далее идут сообщение и ответ пользователю. Если хочется 2 подсказки выдать на одно сообщение, то их надо разделить через `;` 

Например:

2 подсказки в ответе: `АЛИСА_ЗАРИНА=Ее мать, несмотря на то, что была волшебницей, погибла от рук магглов при ограблении.;В одном из разговоров Алиса назвала Того, чье имя нельзя называть, Темным лордом - так, как его обычно называют Пожиратели смерти.`

1 подсказка в ответе: `СОЛ_КРОКЕР=Наблюдение ничего не дало;`

### Настройки для файла `bot.properties`: ###
* BOT_USERNAME - имя бота
* BOT_TOKEN - токен бота

## Сборка ##

Сборка выполняется командой `mvn clean install` внутри папки `bot`

В папке `run` есть `bat-файл` для запуска пож windows (туда надо поместить собранный `jar` файл под именем `quiz-bot.jar`)